要點先知一個人葬左係香港邊一個墓地

因為屋企問題太複雜 一講出黎就會自爆
但因為啊爸都死左年幾兩年 因為有d事 我地到衣家都唔知佢係邊一個墓地安葬 但一定係香港既墓地
而佢死前都「被」成為左基督徒
近排死忌就到 屋企人想去探佢但都係問唔到佢到底係去左邊一個墓地

想知有沒巴打有方法跟人名查到一個人最後去左邊個墓地
如果收費既都沒問題 起碼完到屋企人心願

沙嶺公墓

因為屋企問題太複雜 一講出黎就會自爆

屋企名門望族?

屌那媽積吓口德啦00後 child登仔

#[/b][/size=6][/red]fire#b

你講出黎全港幫你搵啦

相信冇公眾渠道幫到你
搵私家偵探啦

如果係政府管嘅墳場應該問食環署係最快
但我唔覺得政府會幫你

直接視察

tg傾傾

幫推

係咪二奶?